第五人格 亞洲服 whatsapp group

第五人格 亞洲服
有興趣入谷戰術討論/ 約埋玩排位賽就PM 電話比我入谷

點樣pm搵唔到

Sorry 第一次出po 唔知道冇得PM...
介唔介意留tg link
我add 你?

henry00731 tg

Tg: baisull0000

Tg:nick147

TG : ckcck

tg:teowil

我都有個wts grp ，有50幾人，如果樓主你到唔多人，不如比tg我，你grp個啲入埋黎？

有telegram 仲用whatsapp黎做咩

tg climbx523210

新手第一日玩 想入whatsapp gp

Child登玩抄Game

有dead by daylight唔玩
玩埋d垃圾抄game

TG:ChansunnyBB

抄到一撚樣玩法

大陸買起左 叫咩抄?

買起左咩、dead by daylight?
如果真係既點解唔用返原著要抄返隻倒模
得啖笑

有授權 類似pubg